呢度有冇高雷手足，想吹雞搵人幫拖

隔離班3A張xx好撚柒串

想喺連登吹雞搵人同我一齊打柒佢

有d高form 師兄都想做野

高雷唔係應該同心合力咩?

新法場外支援

條撚屌成日同隔離學校打波

霸撚住個球場

我又唔夠佢地疊馬

幾點？邊度？

我仲有個南亞叔叔做外援

就後日接佢放學啦

記住唔好比老師周到